集會俾人拉咗個學生已經放返。黑警冇落charge。香港民族陣線同學生獨立聯盟都有跟進

多謝五毛忽然關心

五毛晴報九十後編輯:

港獨班首領完全冇諗過幫比人拉左個學生聲援？

LIHKG @ Android

犯民五毛一家親

五毛岩瀨健三

次次都同路

就唔會係巧合